你問我盡量答 Consultant低層之日常

做緊consultant低級員工
咁啱地盤最近無咩野做
識答盡量答

利申番先
我係當初以為可以周圍屌鳩人既濕鳩works supervisor

以為係MBB果啲consultant

我一開咗都發現到有問題
Fake咗好多人，sorry

即係 AP

通常要做咩？
係咪要成日落site？
地盤係咪好黑暗？

做左幾耐 人工幾多

多唔多騙頭請你飲飲食食

通常睇下安全、記錄下地盤有咩做，陪上司收下貨咁

低層每日都要落Site，除非你識人

好撚黑暗，小圈子、升職內定、鍾意你你可以唔洗做，唔鍾意你，你做得幾好你都係錯

比以前d人呃左啦
又話行行企企影下相
周圍屌尻判頭又一day
輕鬆2皮幾
班撚樣分分鐘依加失業中

engg consultant
最低層唔係日日做draftman, 日日畫足十幾個鐘咩

做咗4年 人工計埋補水35k左右

落site 影相 擇daily check下 得閒機d form check下scaffolding d form 收貨 送辦 勁多paper work

Consult 咩先，商場保安答問題都係consultant

平均2星期食一次飯，平日酒水就飲到你會怕

大公司定細公司
主要做邊範

正解
以前或者真係咁，宜家其實好多人都驚無野做

19 work屎 狗都唔屌既工 今年比你加埋2018個通脹 起薪先過21k

consultant畫圖低層係TO
我好同意佢地係日日畫畫畫
不過大公司有2樣野好
1 凖時收工
2 OT有補水
如果講畫圖果班，我覺得宜家d engineer仲辛苦，晚晚7/8點先有得走，要計好哂數，問題係 eng grade無補水費

自己友喎巴打

sorry巴打,老點咗你入嚟， #2講咗 地盤works

大公司
主要睇 civil + building

起薪過21已經呃到好多人入行

岩岩入行一個月 小型CONSULTANT黎學野

及早轉行

街外ws係咁架啦。 做野好兒戲

政府ws咪一樣咁19

長做你預咗無得點番轉頭
我有聽過人講，轉番contractor D人未必肯count你工作經驗

做短你又學唔到d咩其實
書既野太正路，無幾多係用得番

度度WS都係一撚樣.

做野認真過你地街邊好多囉
PS. housing

總之天下ws一樣19啦

你努力，未必有人睇你
但你望住人飲飲食食，刷下人鞋就升職，有時個人都幾唔平衡

久而久之個個都是鳩彈彈，反正有鑊又唔會搵你既

唔係幾知出面個生態 之前一畢業拎張19 dip就入左政府做個19 2仔 好撚想走

識親都works都幾好人 不過蠢蠢地

Housing Dmo tms咪做飛機杯比住戶屌 dcd civil咪日日曬下 地盤佬狗也不屌

政府唔好咩

狗都唔屌

我試過認真做野到老闆喺地盤屌鳩我
話我淨係識搞慢人，淨係識製造問題，個期急喇，仲搞事
到我幫佢追期又比外人話鳩hea
其實要睇既野仲多，因為佢急就仲易錯
不過做得耐開始慣，由得D人點講

減一萬人工做個aco好過

點解 我家姐仲叫我入水記做works2 佢話識人

考政府ws財運既姐 除非你識哂有份坐board個d人 唔係都係睇你識答幾多野

睇運 有得簡都唔做啦19ws

咁快入政府跟住個basic salary搵錢真係搵得好少同埋升職唔知幾時先到你
但又會諗長工喎，唔驚無野做喎，唔會比人炒喎，出面班傻仔仲擔心無野做，自己唔洗驚果種感覺真係好好

不過我最後都係決定一開始搵多D先

我鍾意你哩句

請先得架，幾多大學生做爛市
仲要有JJ咁易做咩屌

記住幾樣野
政府升職無期
ws入職高人工，但頂薪好快到，2仔得4個point你10年都升唔到既話，10年都係搵26k
諗過覺得ok就無問題

呢個我唔怕 因為親戚係contractor大佬
佢帶我去間小型consultant學返幾年野再過返去做
不過無相關學歷 長做黎講係咪要重新HD讀過

有關係咪得囉.
唔識野會比人撚咁解姐.

new works 日日屌判頭 sor

升職睇部門既姐 識揀部門同叻仔都可以升得好快 依家好多30之前就做到a

睇你幾時番dmo比住戶屌

consultant 既話要HD， contractor既話求其有張degree cert咩科都幫到你簽名做eng/manager架啦，唔洗太擔心

我都想日日屌判頭呀
宜家要就住屌，屌完又要哄，驚佢唔肯做交唔到場

dmo 太低賤 公屋好似堆填區咁。 成堆垃圾

識人一定好過識字

識人當然好啦 識d有經驗既人可以教你野 但考a都係靠自己識答幾多

屌 咁話自己d同事

A係?

AIOW / ACOW

濕鳩work屎？

反正都係低層不如做政府TO

去到你w1 連allowance 你好難入番去正苦做2仔
我個人覺得後生（hd畢業0-2年）入去慢慢有數圍

我宜家個A咩都唔識，我地個個都知佢咩都唔識，slump唔識，sample點拎唔識，點做record唔識
不過識個大幫識個CTO，最近升咗喇

濕鳩work屎

係囉，我好同意，max point又高

我一直都覺得係個兩難既情況

CS CIVIL WS必熟讀
你個AI自己都唔識叫d兄弟點跟

連登太多人做engine/地盤
話都冇咁快就變佐圍爐post

slump / sample 都唔識

政府好既就係穩定
出面入黎政府 point 唔count 但經驗count
不過基本上過左3年試用就好快升
基本上5年1小 10年1大流失
出面市旺又會有人走番出去
所以正常人都唔會10年ws1既

靠WSI教
有野問佢佢都係叫你自己搞掂佢
最後真係搞唔掂要by pass 佢搵IOW

同你個名一樣

會唔會準時出糧